雞蛋，雞蛋，雞蛋

激光槍傷害值：0
出口術傷害值：0
雞蛋傷害值：？？？

對人： 發出厭惡臭味
對地：增加滑倒風險
對設施：毀壞外觀，造成精神攻擊

我唔明點解玩咗咁耐都仲係咁冷門。
以後識做，拎蛋去餵狗啦

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

示威者 一直防守 + 用啲冇輸出/低輸出手段
班狗就full gear 點贏啊?
今時今日 要用火攻啦
全世界都開始知道香港咩事
就算用火攻 都只係被當做革命手段而體諒